# Вимоги:

#### 1. Вихідний код має бути розміщений на github або іншому подібному сервісі.

#### 2. Створіть архітектуру застосунку використовуючи функції.

#### 3. У чат-боті обов'язково має бути передбачене меню.

#### 4. Декомпозиція та композиція.

#### 5. Використання додаткових модулів/бібліотек(pyjokes, art, emoji, prettytable, tqdm, fabulous, colorama, termcolor).

#### 6. Додайте зв'язок викликів функцій між собою.

#### 7. Реалізуйте 1 або декілька ігор(«Камінь-ножиці-папір», «Поле-чудес», «Вгадай число», тощо).

#### 8. Протестуйте чат-бот на працездатність.

#### 9. Наприкінці надайте можливість тестування колегам.

#### 10. Кожний колега, маючи доступ до вашого репозиторію, який розташований на віддаленому сервері, повинен клонувати ваш проект на свій ПК, додати хоча б 1 додаткову функцію, протестувати(ОБОВ’ЯЗКОВО!) код на працездатність та надіслати зміни назад.
